【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

唔係標題黨

好耐無見大家，因為過去兩個月發生嘅事實在太多；有好多人問我係咪出咗事

其實，我去咗重整旗鼓同思考未來抗爭方向

既然中共、港共出盡全力打壓攬炒團隊，我地都唔會客氣。越打壓只會反擊得越激烈！

廢話唔多講，以下就係真身反擊宣言：

係，其實我係10,000名被捕義士之一。
係，8月11日我正式俾中共全球通緝。

但係咁只會令我更加豁出去，以真身圍繞四大主軸，光復香港。

另外，攬炒團隊今日起會以 “Hong Kong Liberty” 名義打Twitter 戰線，希望大家可以follow我地，助我地一臂之力

(Stand with Hong Kong 團隊就會透過lobbying firm，自行低調運作。)

Twitter:

Facebook:

IG:

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

錦鋰做過啲乜懶人包

———————
正牌攬炒Channel🔥

LM

pish

Push

支持攬炒巴

Pish

推

推左再睇

我要攬炒

推咗先

攬炒巴

我愛攬炒巴

巴打

攬巴真人好靚仔

攬炒巴嫁我

劉巴

push

真身

Push push

推呀

想幫攬炒巴含撚

推啊推啊

攬炒巴推左先睇

推左先

即刻follow twitter先

即推

支持

推！

香港獨立
香港國

我要攬攬

你唔喺香港真係太好
知道你安全已經令人安心

Lm

竟然出真身

攬炒巴好靚仔

攬炒巴好靚仔
Push push

推爆

嘩

你安全就好

pish
pish
pish

舊果個呢？

未睇
推左先

真人咁型

今晚要J出血了

if we burn, you burn with us

以為係女

巴打加油

可能都知冇得再低調, 之前比人埋伏過

推推推

未睇先推

對於已被支共狙擊嘅手足嚟講
愈高調愈安全！
攬炒巴加油 你做過嘅人有目共睹
唔洗理班鍵戰/熱狗之流唔抵得你嘅中傷留言！

要小心呀攬炒巴, i love u!

利申 : not gay

擁

哇，攬炒巴加油

撐住，大家都係
一定堅持到煲底重聚一日

攬炒巴現真身，係因為人身安全而要增加曝光率定趕狗入窮巷覺得支那就收皮，真身方便加速？點都好，支持攬炒團隊

咁勇

留名

We believe in 攬炒巴

推呀喂

Push攬炒巴

快d follow Twitter

推，攬炒巴好靚仔

支持 !

場仗有排打

唔好俾對家牽制住節奏 唔好沈唔住氣

大家萬事小心

人無事先做到世界冠軍

支持攬炒團隊

攬炒

高曝光度反而安全

相由心生 好靚仔呀

今晚周融又要OT寫篇飛機文

一樣樣嘅

正評推

我要攬炒！

推左先 你安全就好

保重

推 巴打小心自己安全

好有型

靚仔

攬炒包

我要攬炒！！

永遠支持
要課金就開聲啦

g持

好靚仔

又要打丁

支持！

光復香港 時代革命！
民族自強 香港獨立！

Push!

出po 10分鐘已經秒速200幾個留言

攬炒好嘢
攬炒巴仲好嘢

認同
仲要咁型仔

先推後睇

真係要推

攬炒攬炒攬炒

G chi

lm

早幾日仲有啲人話咩攬炒巴收完錢就潛水
支持攬炒巴做實事

推，已follow

攬炒巴支持

推！支持攬炒巴

推啊

唔駛講，推左先

出真身咁博

好型

勁呀！

推啦，仲等！

如果想攬炒 為什麼需要等

推 你都幾型

攬炒巴會唔會太靚仔...

巴打咁型，真係相由心生，加油

pushhh

中共都幾勁 咁都起到底

加速

強勢回歸

一名靚仔

P1

仲未上到熱門top post ?

好過冇名冇姓俾人暗殺 真心

Take care

之前俾人打爆左個頭

支持攬炒巴！

11 分鐘已經十幾頁

愈出名既人就愈唔會有事
攬炒巴加油

終於見到真身，幾靚仔

不推不是人

希望攬炒巴已經離開左香港

推 請注意安全

please put your safety as first priority

推左先睇

幾時改咗名叫Hong Kong Liberty ?

Hong Kong Liberty

tui

感謝攬炒巴，推！

Help push

文匯報︰「攬炒巴」真身曝光 國安四罪瓣瓣齊

左報早兩個月踢爆到
即係攬炒巴身邊有共匪針

推左再算

推推

去到呢個地步出真身好過被埋伏死左都唔知咩事

型

cls!!

推！！支持！

小心

已經攬炒左。。大把人失業，店舖倒閉

攬炒巴真身Push

攬炒巴要keep 好身子

推
多謝你，繼續攬炒

push!

幫手推

型啊

攬炒巴要保重啊

最緊要安全

L現真身咁

好型呀

真名上連登

加油！

出樣保平安

推上去

唔想做神 但係攬炒巴we trust

加油💪

越高調可能越安全

手足，英國戰線

邊度有得投票？
Tg唔見有嘅

出真身仲好，出事都有人知

Push.

攬炒巴
請保重，撐住，香港必有重光一日

大力推

注意安全

Push again

我要真攬炒

點解唔係攬炒 絲 :(

咁小人follow

有靚仔，like左先

攬炒巴打post 秒推秒正皮
都唔可以極速上熱門第一.....

其實之前建制報章起左佢底

攬炒巴一切小心

攬炒巴

Btw真身會否太撚型

佩服 一定撐

LET THEM BURN

無人推

支持攬炒團隊 ! 一切小心

大佬等左你好耐啦！
而家嘅香港人完全無咗攬炒嘅氣勢
淨係日日攬女

好撚想含!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

小心俾人跟蹤，多操gym

屌你 得你攬女咋仆街

小心個人安全呀

推多下

推多1⃣️次

願攬炒歸香港

見到你安全就好

文匯大公點知？

巴打好撚靚仔

In 欖炒巴， We Trust

Push must

小心人身安全

攬炒巴轄出去好撚型
nothing to lose right now

我愛你

多謝你

我要攬炒共慘党！

未讀已推
讀完再推

[轉載] 有關當年對連登的查冊及整合內容

屌，鬥心返晒黎
揸緊「攬炒」隻中指
唔期望贏到，但求我食一拳對方都要食返一拳

攬炒巴😭😭😭

點解推唔到上熱門

又幾靚仔
以為係個普通中佬

推攬炒巴

真漢子

push then watch

推
勿忘12義士

Tui

例牌推下先！

準備睇五毛抹黑攬炒巴

型撚到

in 攬炒巴 we trust

LM.

HKIP班人上水未

😱

攬神

Wow

Where are you now

勁呀

依個決定做得好好
既然已經曝左光，就應該更高調去做事

PUSH

攬炒巴型撚到

從今日開始

因為要同Stand with Hong Kong 團隊定位等有所區隔

師兄弟歸位

巴打你還好嗎

要樣有樣 要腦有腦 要膽識有膽識
唔怪得對面陣營淨係可以用自卑感情緒勒索同控制民心
（打飛機士氣up!!）

推 實事Post

支持做實事

加油

加油攬炒巴!

大家推完記得 follow 埋攬炒巴嘅 social media

串撚到
哎也 原來黑警拉過攬炒巴？真是華容道釋曹操啦今次 唔知邊個散仔做野咁唔小心？

先推後睇
支持你

晒完CV，than?

正評加推先再睇

Support

攬攬巴

請小心

之前報話拉左攬炒團隊成員係真定假?

條片入面有提過探子團隊
係咪就係而家tg成日周圍放流料嗰班人？

好靚仔....

好撚型，推爆佢

光復香港 時代革命

我要攬炒！！！

Push 型爆

無講點分化 攪炒的心不會變

攬炒巴加油

stand with Hong Kong

巴巴

真男人

推！！！！

最梗要個人冇事萬事小心

平安

Pushhh

光復香港
時代革命

互動多先可以留喺熱門

推 型到

感動

推阿

推爆你

推！！！！！！

強帖

Push 支持

In 攬炒we trust

攬抄巴保重……

攪炒巴 推

攪炒巴

推咗先!

攬炒巴繼續努力

越高調越安全

支持
一切小心為上

好型好靚仔

唔講咁多
即刻推post

要推爆呀屌

求宣言script

小心 保重

濕左

加油, 支持, 光復香港 !

推爆佢

招募智囊團無問題
但底子要查清楚一定要確保乾淨啊
如果唔係好易一下子被炒起
過往有唔少勇武都係咁比人勾起哂
希望你可以好好咁堅持走落去 香港人與你同在

支持!

In 攬炒巴 we trust

攬炒巴加油
萬事小心 保重

幾靚仔喎

見到你咁努力就覺得自己好廢

探子姐係邊個

Support u and laam chau team all the way

推！
攬住收成期班友一齊炒！
我要攬炒

寧化飛灰 不作浮塵

push push push

Stay safe!!!!

入會投名狀係咪要交出狗頭

攬炒巴好型仔

wowww push push push

支持攬炒巴
自己小心啊

respect

攬炒巴現真身

好掛住你

up

不得不推

攬炒巴真係好型棍

攬炒巴保重呀

37分鐘37頁都上唔到熱門一？
連仔有無搞錯

原來youtube有

站喺對家立場呢個係機會混入去

推推佢

攬炒攬炒

巴打離開香港未

萬事小心

攬炒巴！！！！！！！

Cls咁重要嘅事無人推
幫手推上熱門第一位啦

上咗熱門未

建議攬炒巴搞緊啲乜其實唔駛上黎講，你自己靜靜地搞就可以，最好等中共以為你死左
革命真係唔好咁大聲⋯⋯

相信攬炒巴有智慧解決呢個問題

推呀！

1. 歐洲戰線上面一定要重點逼德國企係中共嘅對立面，否則歐洲難以團結
2. 印度會係抗共其中一個重要嘅國家，人口亦同中國相約，中國亦將面臨人口老化嘅問題，但印度抗共唔代表需要支持香港，爭取到印度打香港牌對光復香港有重要戰略意義，香港係世界抗共嘅橋頭堡

要光復香港，一定要傾得掂呢兩個國家嘅支持

推爆攬炒！

無熱門？

我愛攬炒

支那核爆亡黨亡國!!!

hihi

祖迪

希望下次聽到攬炒巴既消息既時候，你係真係有力量去攻擊中共
如果唔係希望聽唔到你既消息

成千個留言都上唔到熱門

睇咗，估唔到攬炒巴1月1喺香港

真身...要小心

攬炒巴好撚型仔！！！
G 持！！！

熱咗但唔高

係因為被捕先身份暴露，定身份暴露先被捕？

攬炒
攬炒

想講就咁search係search唔到呢個channel
垃圾youtube

極度懷疑連仔減底follower推post效果

攬炒巴自爆後，小心中共會搞你朋友同親戚

低*

支持巴打

攬炒巴
團隊都要小心

攬炒！

無人討論片中既探子channel????

好開心見到攬炒巴！
人無事最好

攬炒巴！幾靚仔，anyway 撐到底

明明晚晚洗底組都推到架喎

ching靚仔

想討論呢個

多謝攬炒巴

CLS一直以黎辛苦啦

撥火？

想知

點解未聽過

x2

唔知咩人黎

辛苦哂

P牌推唔郁

試下整合再開先

分分鐘咁樣仲安全

點解會上唔到熱門？？？

巴打有冇睇過個po
話巴打你根本冇做過咩
勁多正皮

連登真係充滿智障同五毛

第一次撤離運動
時 間
公元前494年
結束方式
和平的方式
屬 於
羅馬歷史上第一次和平撤離運動

8.16集會 開始認識香港獨立
1.19集會 突然多咗好多人嗌香港獨立

條片好細聲

攬炒巴缺唔缺男朋友

我都想知

中共輸了
連匿名既人都敢開名反共

勁 樣都出埋
勇敢

無得輸！

原來攬炒巴比紅媒起左底

攬炒巴

btw好撚靚仔

攬炒巴 無論你係隱藏身份 定係被公開姓名 都會永遠追隨你！！！！

一萬like 唔該

如果已經釘實佢 佢高調反而更加安全

攬炒巴！！

型到個心離一離

個樣唔差

感激

推咗先睇

你憔悴既樣
辛苦你！
支持攬炒巴

係唔係又要眾籌？

之前又話被人打，打完而家露真身做乜先？

唉。此風不可長。

點解仲未上熱門

中共可以高調咁隊冧你，冇分別
或者令你死於意外

所以最好係假死

寧化飛灰 不作浮塵
願我哋一齊撐落去，推

PPP

Respect

Block

睇咗幾次

正評同推咗先再睇

謝巴打

型支持支持

見攬炒即推

攬炒巴好耐無見

block

咁樣招人唔怕被滲透咩

食屎啦你死五毛

佢應該已經俾人24小時昅實 就算身處海外 好難假死

推完再睇

推啊！！！

幾型 推

基巴
我成日睇你既po補血

想擔

HK Liberty

支持攬炒巴，一路辛苦了你大佬

有攬炒巴就推
加油呀！

推返主post先

點解上唔到熱門，屌你老味連仔

巧令仔

唔好推呀

in 攬炒爸 we trust

真身好靚仔

我愛祖廸

點解上唔到熱門？

連仔又搞咩？

攬炒巴要小心。。人在外國既話都要愈高調要好，如果唔係CCP班仆街肯定。。。

攬炒要上熱門啊

又係喎

傻9樓主自爆account

又浪費一個account

熱門

攬炒巴！

好靚仔又做到大事我愛攬炒巴

濕咗

做大事

萬事小心呀

攬炒巴
支持！！！！唔會放棄！！！
要平安！

攬巴好好J

謝基巴 加油

未睇先推攬炒巴

Follow Twitter

pushpushpush

攬炒巴！
小心自己安全

Follow Facebook

Judy

Follow IG

多謝攬炒巴，注意安全

推推推推推

有未來流亡領袖既氣魄

Jed

咁Stand with Hong Kong係負責咩部分㗎？

佢都要返屋企打飛機嘅話 咁你叫陳雲熱狗嗰班0貢獻點搵lon捐

推到2百萬香港人都睇到

攬炒巴萬事小心啊

下一步有咩行動同我地有咩做

甩左P就好好珍惜個ac啦

好後生

攬炒巴你無事就好

你覺得邊方面咪邊方面囉

推爆佢!!!!
If we burn, you burn with us

得3000view , push

攬炒巴有D似年青時的孫中山先生

2邊都支持

廢柴熱狗又葡萄

推 支持

Cls攬炒巴好撚型！

支持攬炒巴
顧下自己人身安全同健康

小心被滲透 一捉到 所有課過金嘅人都有危險話你知

攬炒巴幾靚仔

係係係

你地都唔會令我失望

咁未吹捧逃亡嘅人露真樣囉咁有型
唔阻你地打飛機

Pushhhhh

咁多位巴仔推之餘麻煩follow埋Twitter, 連登兩千幾個LIKE但係得八百幾個人follow會唔會太過份

攪炒巴保重

注意個人安全

喺外地要特別小心支共刺客
唔好走近支共領事館、支人勢力範圍

攬炒巴借個位嚟置頂可以嗎

英國戰線 平權運動 永遠不滅
TG:
Twitter:

相由心生

巴打萬事要小心
好多謝你地每一位

攬炒巴我愛你
你冇事就好

你人生除左話人熱狗，係唔係會無晒人生目標？

好靚仔再世孫文

巴打好勁

推推推 , 全力支持

各位連登仔女

請用你 幾分鐘時間 睇哂條片

再 comment like share 出去

有人付上性命 前途 去為香港
唔係連幾分鐘都唔肯付出嘛你 ?

Pushhhhhhh

toyz屋企人黎？

推上去！
攬炒巴 小心安全
希望我地可以响香港/英國相遇

先推

上咗熱門未？

triggered

估唔到攬炒巴真人咁有型

之但係有啲唔明，Stand with Hong Kong團隊同攬炒團隊嘅職能有咩分別？

祖迪劉

Pushh

推
國際戰線不能停

點解可以咁靚仔

請王茂俊（假韓寶生）交代一下點解代表其他英國手足又籌錢？

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

探子channel就係王茂俊有份

條片同個channel喺youtube都search唔到
有無人都係咁

好人一生平安！

吸用Apple Pay.或Android pay

Ok push

啱啱upload上去未咁快有得search

攬炒巴 我地愛你！！！

攬抄巴

留名等睇官方否認

只有官方否認的才是真實

攬炒巴原來俾人拉過

果然好正氣

可否Apple Pay.或Android pay

曝光先可以保平安!

adore

咁撚靚仔既

must support攬炒巴la

攬炒巴 推完再睇

In 攬炒巴，I trust

巴打自己小心

g chi攬炒巴!!

你係咪出哂水

多謝巴打

願平安

攬炒巴
miss you

點解會比人知 真實身份

推多幾下

Share

點解可以咁型

再推

推！！！！！
唔好放棄！！！！！

Push!!!

要小心呀

推 攬炒巴好靚仔

咪就係

可唔可以俾到希望我地😢

真係好擔心你

違反國安法嘅post一定唔可以推佢老母！推post正契弟！

要加油

一切小心

g持你

光復香港

721831101111

TUI

上左熱門 但唔係最高

撐你

支持 加油！

雖然錯focus, 但攬炒巴真係好靚仔！
支持你一路以黎嘅努力，要平安，一齊光復香港

見到攬炒巴同其他流亡義士無穿無爛我就已經充滿正能量

你若放棄，誰衛我城

光復香港，時代革命！

攬炒巴
想嫁

萬事小心！

g 持

紅底 文匯報 認證

我要攬炒 dllm中共

攬巴冇事就好

出埋真身

擔心你安全，萬事小心

支持攬抄巴 要注意安全

Support攬炒巴

all my respect

支持攬炒巴！誓死反抗

願榮光歸香港

想含

G持攬炒巴

真係好多謝你一直以來的付出
指導我地香港人
要平安

大推攬炒巴

Push!!

攬炒巴！我地一齊堅持！

願榮光歸香港！

攬炒巴好型

撞

支持攬炒巴！

光復香港

時代革命

我要攬炒!

攬炒萬歲

多謝攬炒巴，保重身體呀

辛苦晒各位同路人

攬炒巴
P牌照推

點解上唔到熱門

正氣既人係靚仔啲

要注意人身安全

pish and suppot

請攬炒巴一定要注意身體及精神健康

靜左一輪本來好擔心
見到真人現身安心了

J死人咩

支持攬炒巴打

攬炒巴好靚仔！

G持

推比所有人睇

btw巴打同團隊都要保重

咁都唔推

攬炒巴保重身體 多謝你

基本推一推都要

攬炒巴一定要注意安全

推！！！

點解推咁慢
熱門都上唔到

推依個

我怕中共搵人暗殺

加油攬炒巴

等重光日你返黎香港呀

攞推

Push！好人一生平安

知你安全就好
多謝你
一齊努力

探子channel講過啲咩？冇乜印象
btw 支持攬炒巴

搞乜推到咁都唔上熱門？

推 真人型撚到咁

全力支持

攬巴你好靚仔 可否嫁你

你真係好叻

推吓先

攬炒把

推一推先

真係以為你出左事

辛苦曬攬炒巴

攬炒巴真人好型

Pishh

好想你知道 好多好多好人支持你相信你

pushhhhh

一推再推

攬炒巴必推
咁耐無消息好擔心你

點解上唔到熱門?

推~ 快FOLLOW

最緊要人無事先做到世界冠軍

痴撚線 好撚型

點解仲未上熱門！！！再推！

支持攬抄巴

好靚仔，jed

sor for 錯重點
但真人好charm
注意安全啦
我地會繼續抗爭

推呀
我要攬炒

in 攬炒巴 we trust!!!

多謝您
祝平安

撐💪

巴打多謝你

咁靚仔點得

順手推

推上熱門！

真人豁出去

唔推枉為人

支持啊

沒有不推的理由

咪淨係推連登至得架，fb都要幫手like同share呀
fb得幾百like炸，求各加速師幫手

推爆呢d啦！
攬炒巴

竟然有22隻5毛負評

攬住中共一齊死

推 follow fb twitter 呀記得

推啊！

又正氣又靚仔, G持攬炒巴

連打巴打快add fb,ig,twitter

好人一世平安

型到
推～

比錯負皮對唔住攬炒巴

想知pish

加油，但請注意安全

全力滅支

我要攬炒，支持

支持你啊

好感動 支持攬炒團隊
好人一世平安

好型呀攬炒巴

推爆佢啦

多謝你嘅付出

推多嘢

又推下

推返十下

靠你了

推呀～～～～

G持啦屌

正氣樣

支持攬炒巴

攬炒巴幾靚仔

Tuiiii

Stay safe

原來咁型棍子

推，幾時有下一輪眾籌？想出一份力

上咗但唔係頭嗰幾個

好人一定要平安呀！

支持！！

judy 好靚仔

推！！！！！

推
多謝攬炒巴同攬炒團隊既付出

加油!!!!!!!!!!!

小心安全啊

推🙌🏻

我愛你啊

攬炒巴要小心呀

強！

出左樣小心呀...

攬炒巴
一齊努力，攬炒中共

點解上唔到熱門頭

咁多回覆點解都上唔到熱門

yoyoyo

由無名英雄進化成人民領袖之一
支持

好感動但又好擔心 支共太危險

一生只愛

推呀推呀

負皮嗰30件垃圾可以直接移民大灣區

1

真人好靚仔

點解仲未係熱門

一年幾之後 終於見到真身
請受小女子一拜

好型呀屌

熱左,同我推高佢

靚仔到...

攬炒巴撐住

小心行事 攪炒巴

推比多啲人睇

小心保重

攬炒巴我仰慕左你好耐

Are you safe now?

眾籌唔洗分兩邊啦 開多次籌夠雙倍

攬炒巴思路清晰，
唔洗受果啲人影響

保重呀攬炒巴

攬炒巴祝亂流下平安！

我呆左
萬事小心🙏🏻

PISH PISH

推!!!!

推正post

攬炒！重生！！

辛苦

感謝攬炒巴

記得萬事小心
推

由6月開始就做左好多野 真係堅持好耐 辛苦哂

!!!

in 攬炒巴 we trust
保重呀

好勁

好型仔

攬炒巴型到

好靚仔攪炒巴

推!

加油💪🏻

毛管棟左

炒b 萬事小心

注意人身安全

你而家仲有無比人跟蹤？

靚仔巴打見字飲水
保重
希望有一日喺香港見返你

冇事就好

in 攬炒巴 we trust!!

喺煲底除罩相見

支持
平安就好！！

原來係你

支持 已科勞 兄弟爬山。

撐！！！！

估唔到連登仔都可以咁靚仔㗎

Followed, 支持攬炒巴

已follow

對唔住我即刻推返十下

前兩日先擔心攬炒巴好耐無出post, 好彩今日報平安

小心啊衰仔

做乜要真身

最簡單既嘢偏偏最少人做

咁靚仔架。想溝

pishh

感激，辛苦你哋
好好照顧自己啊

未睇先like

好靚仔
果然心善人美

師兄好含唔送

我要攬炒
我要攬炒巴

平安就好
攬炒巴一切小心

P牌推要平安健康

我愛攬炒巴萬事小心

好人一生平安

一見開你post就知又到課金嘅時間啦
講!今次目標幾多?手足無嘢多錢一定大把,一個禮拜幫你meet左target去

支持到底

加油呀

現左真身好擔心你人身安全

好彩當時啲狗無發現真身

攬炒巴一生平安

睇左再推

好感動
攪炒巴萬歲

你甩咗P喎
快啲大大力推多幾下

推呀屌

唔明點解咁都上唔到熱門最top

媽啊唔係你講我都唔知我甩咗P
大大力推

Ho lun 型

推😍😍

原來攬炒巴咁靚仔

希望攪炒巴安全

近排分化、負面氛圍下難得正面post
巴打加油

寧願追隨攬炒
都唔追隨上帝

課金！！！

想畀10000 個正皮

點解唔係熱門頭幾位架

You are not alone

巧靚仔

推呀!!!!!

等唔切TVB戰線,一陣有巴打開左幫我補

是靚post

12港人資訊
[戴定豬嘴先][慎入]真係忍唔住喺連登放個催淚彈

攬炒巴番黎啦
【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

流亡手足資訊(自行判斷)
王茂俊（偽韓寶生）借舉辦10.1燒國旗再次籌錢，並有份勒索攬炒巴？

倫敦支那大使館燒旗既流亡手足有野想講

德國聯署
德國聯署搞手被港共恐嚇

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

每日蘋果日報
如果蘋果日報可以用來做黃店優惠券，咁你打算買幾多份？

TVB戰線

雙十國慶活動
雙十，幫襯黃店就係生活態度，超過400間參與

------------------------------------------------------
其他戰線都要keep住日日做啊(附手足詳盡教學)
抗爭2.0 - 全民國際戰線(附教學) #新手任 #WFH #零成本零風險

注意安全呀

正皮咗攬炒巴個post未

Push！！！

嚴重抑鬱...
可以點幫到佢

總之千祈唔好以為係外國就唔怕 注意安全啊

can

You are my hero 攬炒巴

樣樣都可以輸 鬥志唔可以輸！

唔想造神...但真係好撚型

靠朋友支持 最緊要自己企得番起身 我朋友都有ptsd 依家定期見社工

多啲支持下手足啦

巴打好靚仔

好想含

攬炒巴幾好樣

炒巴

攬炒巴好靚仔
我要攬炒

我要攬炒！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔好比pr 5毛分化

好靚仔 好型

推
感謝攬炒巴！

最尾幾句聽到毛管棟
好耐冇嗌依幾句嘢

痴線
就快100頁都唔上熱門
btw 攬炒巴堅型

連登已死

推啊屌

要小心每個聯絡你哋既人

推推推！！
攬炒巴加油

借12義士呃錢個個正仆街

佢都係好勁 好感恩香港有d咁叻既人

想知當初係點比人起到底？

支持，露左真身要加倍小心呀

攬炒巴 好型

攬炒爸

熱門仲未見有

癲

巴打好型

攬巴

用國家資源查 跟蹤游說團隊 議員加埋咁多共諜

搵到攬炒巴只係時間問題...

推

最緊要小心安全

終於上到

哭咗

👍👍👍

攬炒巴 祝你亂流下平安

in 攬抄we trust!

咩logic
點解咁都上唔到？

祝你在亂流下平安 保重！！

繼續支持

推
多謝攬炒巴

最緊要小心安全

場仗一定要人冇事先打到落去

推左再講

攪炒要人~!~!~!~!

今日應該要置頂

teoi

VERY IMPORTANT!
PUSH AHHHH!

Salute and Push

推 榮光歸所有義士

靚仔到
請受小弟一拜

推。

絕對支持

型到呢! push

推 型爆

熱門見到喇終於

推啊
Btw take care

終於上到熱門

萬事小心攬炒團隊一生平安

多謝攬炒巴
靚仔到
保重啊！！！

今時今日上熱門門檻真係高

好靚仔
幫推

型到

推佢老母

Gchi burn bro

哇出真身了

支持攬炒巴！！

終於上熱門

最緊要小心安全 加油

辛苦攬炒巴了

推推推推推推推推推

嘩屌玩到咁大
撐

support

I love u

仲記得最初覺得攬炒巴係吹水，點知原來真係咁勁，佩服佩服

撐住呀手足推呀

推

我冇勇氣做到咁

唔好同我爭好wo ching
攬炒巴條撚我架

就係露真身先安全
愈高調愈安全

出真樣...
唔好俾我估中係想博免費移民
幾個月後又所謂流亡

光復藍圖

平安阿

攬炒巴🔥🔥🔥

支持攬炒！

Support!

小妹G持

永遠都支持你地

有冇

仲有心情講笑

小心暗殺

其實佢同好多香港人一樣都係選擇左係2019年企出嚟，不過佢企行前，行動力高，變相所受嘅壓力同壓迫都比較大。
每一次見到佢哋，我就會反省自己究竟我可以再做多啲咩去實現煲底見呢

大家推完記得like tg ig YouTube

支持你 但請保重

提昇士氣

真係哭撚咗

今晚個熱門好熱鬧

攬炒
美心
美心
美心
美心

好靚仔支持

願來攬炒巴俾人通輯同已經被捕
雖然現身安全啲
但都要萬事小心
希望香港早日加入UNPO
感謝攬炒巴

In攬炒巴 we trust

攬炒巴你好
好耐冇見呀
要保重
一齊打戰線

If we burn you burn with us

前面既路好會崎嶇，加油

全力支持攬炒巴

加油啊攬炒巴，感激你為香港人嘅付出

攬抄巴希望我地有一日可以係返一個有自由法治的香港再見

加油啊攬炒巴
btw，攬炒巴原來咁靚仔

補推

大家記得follow 攬炒巴社交平台

攬炒巴好撚靚仔，要點先可以幫你含撚

怒推

多謝攬炒巴咁耐以嚟嘅付出，希望你以後都安全
不過唔係太分到hong kong liberty同stand with hong kong嘅分工 有冇人明可以講多少少

真身！

要安安全全呀

輕輕推下

支持你詳情請睇我user name

pish!

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

支持攬炒巴
推爆呀

型到癲

睇晒 無限支持

好似冇見過一個post有幾千正皮

排隊啦

成百幾頁都係得嗰 5K科勞？
有冇搞錯

推呀
攬炒巴

巴打好撚charm

個logo 好靚

萬事小心

撐

推到爆呀！！！

推呀推呀推呀

想幫手！！

梁國雄果張gif笑到痴咗線

攬炒巴辛苦你啦！

推，論述清晰，大家保持希望。

蘋果又有料爆 種種消息指向中港合作拉12人

支持
真身先有人知你安唔安全

follow咗你喇

Push!!!!!!!

正皮推

已經分唔到佢扮傻定真傻
如果係扮嘅真係好勁

定期露下面都好

G 持！

I love u bro
Push

全力訓身支持

好耐冇見，感覺像見返前線手足

負皮ed thx

好撚型

熱三

我願榮光歸香港

幾百萬袋袋平安 移民了 88你地班香港人一世留係大灣區

負評既到底係咩人

咪又係等坐監既地底泥

攬炒巴保重

攬炒巴
保重身體呀

好靚仔！

邊忽攬炒 睇過

會唔會太型

真實身份上連登...

加油

熱門未

攬炒巴 we miss you

捉左隻，3萬thx 推post

upupupup

##wail2

支持攬炒巴！

呢個post成堆五毛上晒水 輕鬆block

你都可以架

支持攬炒！！

隔離推咗次
喺度推多次

攬炒巴
睇完記得share出去
我要全世界都睇到攬炒巴個靚仔樣

Push 德國聯署大家簽咗未

cls,手足。。。好人一世平安

感謝

攬國安法番嚟?

攬炒過後 便是晨曦

聽完攬炒巴一席話
有重燃希望嘅感覺

12位手足返唔到屋企仲出嚟扮idol

遮打一席話
我仲記到而家

-.-

返條毛 得把口 返賓州皮就叻

睇到喊，手足加油

攬炒巴We Trust

屌 攬炒巴 靚仔到男神級

推！支持！

屌你

攬巴好型G持

證明佢同社會脫左節
攬炒巴多次redefine攬炒
一時攬炒係目的，一時攬炒係手段
去到9月定12月，直到保皇黨不定spin個定義，先確定目的係重光

anyway我愛攬炒巴

攬炒巴出面做東印度公司計劃代言人好冇？

如果你屌我12位手只可以返就隨便屌喇

話時話攬咗成年 炒咗D咩?

721 811 831 101 1111 1117 中大理大 新屋嶺

721

攬炒巴同攬炒team都要平平安安啊

正 齊齊返大灣區

我愛你 攬炒巴
光復香港 時代革命！

pushhhh

直都變返基

多謝攬抄巴
光復香港

屌你型撚到

香港要攪炒！

屌你唔準同我爭

原來你之前一直身在香港
好夠彊

你老母做雞俾狗屌

支持攬炒巴 Push

排二奶

安全就好

一推再推，多謝攬炒巴

好強攬炒巴

支持攬炒巴 同泛民搵藉口被委任 成為強烈對比！

in 攬炒巴 we trust!

光

現真身有著數，可以申請去美國政治庇護，攞綠卡！

願團隊平安，直到重光

男神😍

唔好有事

推 我要攬炒

來FC下

支持攬炒巴，萬事小心

原來元旦都喺香港咁夠膽，以為一直喺外國

攬抄巴，認真希望你請保標
平時一定要小心

我都係
好彩無事

多謝

多謝你 攬炒巴
支持

攬炒好耐冇見
支持攬炒團隊既行動

Pish呀

願榮光歸香港
多謝攬炒巴

手足加油

光復香港

根據聯合國對 殖民地決議，當地居民是可以通過公投來決定是否獨立

炒b要平安！！！！！！

歷史時刻

復

已follow同Like

保重一齊努力
我要攬炒

攬炒巴都要愛錫自己身體呀

祝願攬炒巴
好人一生平安

攬炒巴 支持！

係得攬妙巴宜家先會咁多正評

炒 SOR

推支持攬炒巴
但頭先聽到你講話有嚴重抑鬱 真係覺得心酸
記住都要抽時間好好休息 保重
面對多重壓力實在係一件好唔容易嘅事
無論點樣都會支持你

唔好齋推唔睇文呀

我只信攬炒

嗚啊

Push
I love攬炒巴

推一推

支持 係外國都要stay safe

唔好再推啦你地 犯國安法㗎

攬炒巴好勇

炒b

salute

繼續推到like數過萬

巴打小心安全

攬炒b

推 要全連登都知

攬炒巴有冇女朋友

收皮啦人血饅頭狗
之前d錢洗左去邊有冇單呀

又浪費一個ac啦，垃圾5毛

呢個一早block左

香港人係呢一刻需要有人帶領 簡稱大台

push！
好多謝你哋為香港嘅付出！
希望大家都安全！！
Btw靚炒巴好鬼靚仔！

冇所謂，你損失

推 支持攬炒巴！

睇完喊到連豬頭咁

截至11:20有65xx人follow咗攬炒twitter
姐係目前twitter至少仲六千幾個戰友，人絕對唔少

心善則美, 無諗過你咁Q靚仔

Push, pls be careful

香港獨立

大力push

洗唔洗咁q靚仔

PUSH!!!! 支持攬炒巴！

係咪探子channel 勒索你地？

你自己單機吧啦

you are strong

多謝你
唔知點解聽到最後有d眼濕濕

嘩屌 好撚多死Gay佬

行行下隨時跌2舊屎出黎

一定要推！
支持攬炒巴同攬炒團隊

又浪費ac

你係到留言有撚用咩
快啲派速龍去拉人啦

push
感謝攬炒巴 😢

好撚靚仔

支持攬炒

教埋你點保護自己啦

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

或者，睇片 跟住佢做

建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

多謝你
你好型

攬炒巴事事小心呀

教埋你點保護自己啦

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

或者，睇片 跟住佢做
德文

建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

好有型呀

推完再推

推!!!!!!!!

唔好俾pr 洗走呢個post

撐！！

Push

.

香港民族
前途自決

加油，

好撚型推啊！！！

一J再J
人又靚仔又做到野又有大志
多謝你阿FINN哥

攬炒巴真係辛苦了，一定會一直支持你

睇到流眼淚

使唔使咁型呀

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

個樣有d似toyz
但再型幾倍咁

攬炒巴，你真係勇敢，支持你

段宣言再加番啲氣勢，用番個好少少嘅收音，就更perfect

攬炒巴好型濕晒了

Push!!!!!!

好型 推！

冇得輸

1萬個正皮

手足小心安全

你有睇到條片就唔會提出依啲疑問

又或者咁講，你睇完就會知道答案

攬炒巴保重
好人一世平安

有料！推！

痴線
型到癲

專業人士 又靚仔 最重要係有良知同勇

2萬views

你好

扯左

加油! 做乜都支持!

攬炒巴講嘢有文有路過哂班膠官

攬炒巴你有女朋友未

Stay Safe! Stay Strong!

支持攬炒巴
加油

支持支持，巴打好型

pishpish

P牌照推

攬炒巴同你嘅團隊要加油啊！

推爆呀

聽到喊 提醒左我幾忙都好 都開始要做返twitter、文宣 當然黃店已成習慣日日食日日買 但真係思考下可以點樣係呢個環境再做多d 加油 香港人。

推左先。

即刻follow

唔係應該低調咩？

感謝攬炒爸 & 團隊！
安全第一啊））））））

每次見到攬炒巴有消息都好開心！
今次仲現埋真身
支持攬炒巴 支持攬炒團隊 support Stand with Hong Kong安全至上啊

go

支持攬炒巴
寧作飛灰不作浮塵

好

攬炒巴啲post郁啲都過萬正皮

企開d啦屌你老母，人哋攬炒巴眾籌大把人心甘情願俾關你撚事咩。唔捐俾佢唔通捐俾你哋呢d不事生產剩係識鍵戰嘅nobody咩

死柒頭nobody就收吓皮學吓點提升生產力先啦，你真係好撚核突呀

低調唔到啦，比中共搵左出黎。
佢依家應該行羅冠聰條路，愈高調愈安全！

攬炒巴！！！

攬炒巴要身體健康

推

btw....攬炒巴好靚仔

大大力推！

Stand with HK 一直係英國戰線。

攬炒巴而家想進攻國際戰線，而為左避免未來部署同英國戰線產生混亂，所以先整個新團隊

又block多一隻

思路/口才極度清晰
攬炒支共港共

小心un嘅自治=中國嘅自治
香港要獨立啊

我仲要獨立

gooooo

攬炒巴多謝你

come on

推！不分化 團結攬炒

又靚仔 又有學識 有膽色
攬炒巴勁高質

stand with HK
stand with 攬炒巴

推！好耐無見過一個抗爭post有成9千幾個like. 好滾動

加油！！

咁靚仔

香港人加油

臨訓推多野
攬炒巴堅靚仔

LM~

好耐無見有個post推到咁多版

推，好型

輕輕一推

攬炒巴！！撐你！！

加油呀香港人

希望燒返起香港人個心

巴打保重 ！ 好人一生平安！

立場有報導

你抑鬱好返未

亂流下平安

好型 cls

多謝攬炒巴

我地一齊繼續努力

寧作玉碎 不作瓦全

攬抄巴好撚靚仔!!!!

攬炒巴多謝你，願你平安人高調現身，雖然出名保平安，不過都要小心

願榮光歸香港！

推完再睇
支持攬炒巴

攬炒巴好正

但點解要分家?

擔心你唔安全大家一齊努力

攬炒重生！
Btw 攬炒巴型到cls

你排隊尾

好耐冇見

Assembly

辛苦你了

攬炒巴要平安

推!!!!!!!!!!

推到正評過萬

I love you brother

屬於香港嘅孫中山
願攬炒巴平安，他日一同與我們再會於香港

又諗住出黎眾籌？
今次仲出樣，係咪想申請政治庇護？

繼續努力

痴撚線 萬幾正評

型到仆街

請受小弟一拜！！

最多係咪4001?

5001

push!!!!

Gchi

攬炒巴幾時再收課金再登報
想買贖罪卷

Pushhhhhh

PR洗唔切版, 全部都仲係一面倒支持攬炒巴
好嬲好嬲

🏅 本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

push again

This must be tui

Ok多謝手足幫手解答

真 ． 革命家上線了

大師兄

聯署求pin

Frances Hui 許穎婷
【德國戰線需要你🔥簡單講解——內附聯署＋教學連結！】
鄺頌晴與曾被中國驅逐出境的穆達偉 David Missal 於德國發起聯署，呼籲德國聯邦政府就《港版國安法》制裁中國。
❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)
詳細聯署簽名教學：
[圖解]
[影片]

(上次聯署手足整落嘅片,但程序一樣)
[影片] 如何用Chrome Google Translate 簽名：

聯署發起單位： Wir für Hongkong

Be Safe

勁

Fight for freedom

呢條撚樣水左好多後生仔去死
而家露面博申請政治庇護
拍拍 籮柚申請美國綠卡

be safe and support

多謝攬炒巴一直以來既付出

濕晒

欣賞你既勇氣一定要平安！！

一定要平安保重

加油啊攬炒巴

㩒慣左不推文 推多下先

攬炒巴 加油 既然身份已俾共匪知道 上水更安全 一切小心

攬炒巴
推啊！

stay safe and stay strong
you are not alone!

Stay safe and may god bless us all good people.

現真身即係覺得自己身份曝咗光？

大公 文匯已經報左
香港公安已經通緝緊攬炒巴

攬炒巴同你嘅團隊都要平安啊

推撚爆佢

真正既中上樣

慣左手勢 推返先

好正 j死

多謝攬炒巴 萬事小心

攬炒巴小心保重 要平安

正啊

攬炒巴打破左連登無靚仔只有宅男嘅迷思

過萬正評
連登啲巴絲都濕晒了

反擊之狼煙

萬一正皮但係得八千fow

愛你

點解會搵到

in 攬炒巴 we follow
我地唔單止信，我地亦跟隨佢

有pr出咗引戰post

入面仲有大量pr可以比大家block

點睇攬炒巴叫人攬炒自己又走撚左

加油呀！

倫敦手足上

推 睇到想喊

撐呀

重燃戰火

過萬like了

加油推爆

現真身小心被暗殺呀

繼續加油
炒鳩支那

呢個post好正
用正負皮排序
後面多負皮嗰D可以block咗
跟住睇下佢地其他post點覆留言

笑撚死 自己走先 你地慢慢攬炒
不過記得繼續課金

起身再推

攬炒意志

block柒你先
分化撚

Swhk團隊specifically做咩

希望攬炒巴平安，日後同香港人共享光復後既香港

雖然瘦咗啲 但又靚仔又正氣

唔係個個都零仔嚟

推 願平安！

推上熱門

成班傻鳩衝哂出嚟吠攬炒巴
不過都好嘅有波台認證

有左好耐

測量+靚仔

g持爸打

辛苦晒攬炒巴。

不能停！！

全力支持攬炒巴！

Push

.

.

Push

唔推唔係人

Be safe

support 好勁

訓身支持攬炒巴

的確，反正中共知你係邊個
你現身反而更安全
加油呀

多謝你你好勁 係場運動嘅強心針 要平安啊

專業！

Pushshhpushshh

希望你平安

小心自身安全, 加油

加油有咩唔開心記得同身邊嘅人講

以為係鄭立咁嘅樣

A

再推推

其實唔知點投好...都唔知兩邊既分工係點

如果有需要再眾籌，請出聲。
人與人之間根本就係得個信字，港共PR，5毛，出咁多post，都係為咗離間香港人嘅互信。
我信你，多謝你為香港嘅付出同努力，總有一日我哋會喺煲底自由相見。加油。

睇你本身應該都係陽痿，起飛都成問題，太監學人講打飛機

qg8

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!

.

攬炒巴要小心

知道你平安就得
人冇事先攬炒到架嘛

未現真身已經被人襲擊過

唔準沉呀
空氣推

繼續推

唔介意佢袋錢喎 做到野唔洗人工咩好過淋病做唔到野又月月幾十萬

好葡萄可以咁叻仔又咁靚仔

好好J

幾時出殺警殺官暗花

重金必出勇夫，收埋收埋咁多錢，出暗花都懶

雖然離咗題 但攬炒巴你真人好靚仔
喺外國要小心 萬事平安 人無事先可以翻嚟煲底再見
多謝你地咁多位嘅付出

攬炒巴ho ball

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

攬炒 --我死你也不要活..天滅...............

add oil bro

炒柒共產黨

一年做過既野仲做得多過有建設性過班幾十年議員既泛民

本土抗爭派上TWITTER 抗爭先係出路

推 留名見證歷ilsfk

推!!!!!

In攬炒巴we trust

攬炒巴好靚仔好型仔

我愛你啊攬炒巴！！！

希望你平安！！

全黨死清光

雖然話唔好造神
但攬炒巴真係神辛苦晒

推推先

不能停！

推到個個都睇到攬炒巴幾靚仔

攬炒巴！支持！

想J
男男ok?

好奮勇 推

辛苦晒

真真正正既本土抗爭派~

小心呀巴！

Z

S

W

攬抄包 加油！

推！！！支持巴打

多謝攬炒巴。。。

長期置熱門

推
型撚到

攬炒巴好靚仔

多謝攬炒巴做咁多野,明明可以依附住本來既制度你都可以過得好好

幫你推

感謝攬炒巴 ，要保重

推~繼續推~

好耐冇見過連登有破10,000個正皮
可見大家都係冇放棄到

Hi

Push!!!!!

推返上嚟

過萬正皮

感謝攬炒巴、攬炒團隊、SWHK團隊、重光團隊的工作

和而不同、兄弟爬山，大家各自努力

無論是攬炒巴還是重光團隊，都會繼續支持

如果需要再眾籌，就請發起吧，我們雖勢弱言輕，但是團結的力量還是不小的

入去投票呀

支持 好撚靚仔

P

嘩，居然一個po就有超過10000正評，攬炒巴真係唔睇得小

G持攬炒巴及攬炒團隊

希望唔好因財失義
攬炒巴你同新攬炒團隊
有需要就再籌錢啦

佢之前d post都有過一萬 有個萬八添 不過連登多正評有咩用 Twitter咪又係冇人

連登人口普查

潛咁耐水原來流亡 慘到

// 我哋對於 Finn 選擇離開覺得可惜，不過對於佢提出嘅資金重新調配方案，我哋基於法律嘅約束下
無法實行//

即係telegram 個投票唔會作準？

推呀推 ～

係呀懵閪
咁又點樣？

唔現真身又點方便分家之後cap 水 唔好俾我睇死，之後會一開二cap 水

Follow

Pishhhh

兩邊嘅聲明都好有骨
搞到好似因為錢而要分家咁
真心希望你哋可以坐低落嚟傾下

SWHK死開一邊!!!
In 攬炒巴 only, I Trust!

會唔會好快俾人...

係計 一係加左計

咁又唔駛去到死開嘅各有各做啦，係咪要屌到重光唔做野就最好

攬抄巴真係好型！